[8折]搵巴打夾nowe睇歐聯/歐霸

原價$1080，尋晚上網用左8折code買就$850
你比$425就可以一路睇到尾睇哂成季
account即ready即睇，有意留tg

巴打有冇英超西甲季plan?

8折code share ok?

「冇呀，得歐聯歐霸」

「留tg 同我夾算啦~」

巴打係咪想夾英超西甲

Push

Pushhh

得歐冠歐霸都400 咁貴

係，唔洗錢最平

上年夾成季英超西甲先600

我而家bein先48蚊個月 一年先500幾
仲可以賣個隨身睇比人睇 做乜要同你夾

上內地網站睇PpTV，龍珠直播，又有小姐姐露對波出黎